# Лабораторная работа №3
## Саид Абдуллах Абдулсалам Салех

### Тема: Деревья решений
### Видео
[Видео](https://youtu.be/EzAQNartm5k)

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, numpy, sklearn, pandas

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла (titanic.csv).
* Создает дерево решений используя поля Name, Sex, Age.

